-----------------------------------------------------------------------------------------
-----------------------------------------------------------------------------------------
-- DONGUNN v0.1.1
-- 29.08.2017
-- Локация, персонаж, противник.
-----------------------------------------------------------------------------------------
-- DONGUNN v0.1.2
-- Спроектировал бой; добавил атаку и блок.
-- Добавил отображение статуса игрока, вынес константы в конфиг.
-- Добавил Мастер боя, который управляет ходом боя; для него потребовался стек.
-- Добавил управление противником для тестирования Мастера боя.
-- Есть небольшая демонстрация боя.
-- 1.09.2017
-----------------------------------------------------------------------------------------
-- DONGUNN v0.1.3
-- Доработал Мастер боя: теперь он работает с таймерами и по-разному разбирает стек в
-- зависимости от действия (атака вызывает немедленный разбор, блок откладывает разбор до
-- конца атаки инициатора).
-- Добавил в конфиг несколько вариантов длительности атаки: медленная, средняя, быстрая.
-- Добавил показатели здоровья: попадание по оппоненту снимает одно очко.
-- 4.09.2017
-----------------------------------------------------------------------------------------
-- DONGUNN v0.1.4
-- Инвентарь для управления типом атаки.
-- Другие исправления.
-- 6.09.2017
-----------------------------------------------------------------------------------------
-- DONGUNN v0.1.5.1
-- Изменил блок: теперь блок ставится не моментально, а через некоторое время. Это "время
-- зарядки" вынесено в конфиг, равно половине быстрой атаки.
-- 13.09.2017
-----------------------------------------------------------------------------------------
-- DONGUNN v0.1.5.2
-- Каждой атаке соответствует свой блок: по 3 вида.
-- 13.09.2017
-----------------------------------------------------------------------------------------
-- DONGUNN v0.1.6
-- Подписал кнопки управления.
-- Добавил фазу опускания щита: изменения коснулись ввода и Мастера боя.
-- Добавил Мастера дистанции: он отвечает за сближение оппонентов. После нажатия на старт
-- оппоненты подходят друг к другу на дистанцию удара, после чего становится доступно 
-- управление. Для этого сделал UI составной частью Human.
-- Изменения внутри Character и Enemy.
-- 14.09.2017
-----------------------------------------------------------------------------------------
-- DONGUNN v0.1.7.1
-- Добавил возможность блокировать удары во время сближения.
-- 1.10.2017
-----------------------------------------------------------------------------------------
-- DONGUNN v0.1.7.2
-- Зачатки силового удара.
-- Пофиксен баг №0001: если поставить блок перед началом атаки, а не после нее, то блок 
-- не будет засчитан.
-- Частично добавил управление с клавиатуры для тестирования кода: W отвечает за верхний 
-- блок оппонента справа.
-- 2.10.2017, 5.10.17
-----------------------------------------------------------------------------------------
-- DONGUNN v0.1.7.3
-- Доработка силового удара.
-- При силовой атаке оппонента откидывает назад на некоторую дистанцию. После этого 
-- участникам боя снова нужно сблизиться.
-- Пофиксен баг №0002: если во время сближения, когда атака заблокирована ввиду 
-- неподходящей дистанции нажать блок, то атака ошибочно разблокируется. Добавил проверку
-- флага isOnDistanceToHit в touch-handler'е атаки.
-- Пофиксен баг №0003: игра не останавливалась после силовых ударов. Вызов throwBack
-- после getDamage.
-- 13.10.2017
-----------------------------------------------------------------------------------------
-- DONGUNN v0.1.7.4
-- Привязал блоки оппонента справа к клавишам: W, S, X к 1, 2, 3 типу соотвественно.
-- Отредактировал функцию-листенер модуля distanceMaster, чтобы объекты не создавались на 
-- каждом кадре.
-- Теперь при силовом ударе противника отбрасывает так, что он находится в границах 
-- hitbox'a атакующего оппонента.
-- Вынес дистанции атак оппонентов в конфиг с константами.
-- 25.11.2017
-----------------------------------------------------------------------------------------
-- DONGUNN v0.1.7.5
-- Пофиксен баг №0004 с двухкратной записью действий в стек: ф-ция keyboardListenerBlock 
-- добавлялась 2 раза.
-- Доработал обработку мощного удара при разборе стека. Убрал вызов разбора стека в ветке
-- мощной атаки в функции handleAction, т.к. разбор вызывался 2 раза.
-- Размер стека увеличен до 3, т.к. размерность в 2 элемента не позволяет обрабатывать
-- все случаи, когда задействуется мощная атака.
-- Частично добавил функциональность выносливости: уменьшается при блокировании и атаке, 
-- восстанавливается при бездействии. Количество стамины не учитывается при атаке.
-- 26.11.2017
-- 3.12.2017
-----------------------------------------------------------------------------------------
-----------------------------------------------------------------------------------------